msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: gui/level/levelcomponent.cpp
msgctxt "LevelMeterComponent"
msgid "EBU R128"
msgstr "EBU R128"

#: gui/level/levelcomponent.cpp
msgctxt "LevelMeterComponent"
msgid "Hold Length"
msgstr "홀드 길이"

#: gui/level/levelcomponent.cpp
msgctxt "LevelMeterComponent"
msgid "K-12"
msgstr "K-12"

#: gui/level/levelcomponent.cpp
msgctxt "LevelMeterComponent"
msgid "K-14"
msgstr "K-14"

#: gui/level/levelcomponent.cpp
msgctxt "LevelMeterComponent"
msgid "K-20"
msgstr "K-20"

#: gui/level/levelcomponent.cpp
msgctxt "LevelMeterComponent"
msgid "Peak"
msgstr "피크"

#: gui/level/levelcomponent.cpp
msgctxt "LevelMeterComponent"
msgid "Peak Hold"
msgstr "피크 홀드"

#: gui/level/levelcomponent.cpp
msgctxt "LevelMeterComponent"
msgid "Peak/RMS"
msgstr "피크/RMS"

#: gui/level/levelcomponent.cpp
msgctxt "LevelMeterComponent"
msgid "RMS Length"
msgstr "RMS 길이"

#: gui/level/levelmeterdisplay.cpp
msgctxt "LevelMeterDisplay"
msgid "Integrated: %(1:1) LU"
msgstr "인티그레이티드: %(1:1) LU"

#: gui/level/levelmeterdisplay.cpp
msgctxt "LevelMeterDisplay"
msgid "Integrated: %(1:1) LUFS"
msgstr "인티그레이티드: %(1:1) LUFS"

#: gui/level/levelmeterdisplay.cpp
msgctxt "LevelMeterDisplay"
msgid "K-RMS Hold L: %(1:1) dB - R: %(2:1) dB"
msgstr "K-RMS Hold L: %(1:1) dB - R: %(2:1) dB"

#: gui/level/levelmeterdisplay.cpp
msgctxt "LevelMeterDisplay"
msgid "K-RMS Hold: %(1:1) dB"
msgstr "K-RMS Hold: %(1:1) dB"

#: gui/level/levelmeterdisplay.cpp
msgctxt "LevelMeterDisplay"
msgid "Loudness Range: %(1:1) LU"
msgstr "라우드니스 레인지: %(1:1) LU"

#: gui/level/levelmeterdisplay.cpp
msgctxt "LevelMeterDisplay"
msgid "Peak Hold L: %(1:1) dB - R: %(2:1) dB"
msgstr "피크 홀드 L: %(1:1) dB - R: %(2:1) dB"

#: gui/level/levelmeterdisplay.cpp
msgctxt "LevelMeterDisplay"
msgid "Peak Hold: %(1:1) dB"
msgstr "피크 홀드: %(1:1) dB"

#: gui/level/levelmeterdisplay.cpp
msgctxt "LevelMeterDisplay"
msgid "Short-Term | Momentary"
msgstr "숏텀 | 모먼터리"

#: gui/spectrum/sonopainter.cpp gui/spectrum/spectrumpainter.cpp
msgctxt "SpectrumDisplay"
msgid "Freq"
msgstr "프리퀀시"

#: gui/spectrum/spectrumpainter.cpp
msgctxt "SpectrumDisplay"
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: gui/spectrum/spectrumpainter.cpp
msgctxt "SpectrumDisplay"
msgid "Note"
msgstr "노트"

#: gui/spectrum/sonopainter.cpp
msgctxt "SpectrumDisplay"
msgid "Time"
msgstr "타임"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "12th Octave"
msgstr "12th 옥타브"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "FFT"
msgstr "FFT"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "FFT Curve"
msgstr "FFT 커브"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "Fast"
msgstr "고속"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "Long"
msgstr "롱"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "Octave"
msgstr "옥타브"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "Segments"
msgstr "세그먼트"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "Short"
msgstr "숏"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "Slow"
msgstr "저속"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "Sonogram"
msgstr "소노그램"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "Third Octave"
msgstr "3rd 옥타브"

#: gui/spectrum/spectrumcomponent.cpp
msgctxt "SpectrumMeter"
msgid "Waterfall"
msgstr "워터폴"
